1. Как можно объявить переменную в Javascript?
Переменную мы обьявляем с помощью слов: var, let, const.
2. В чем разница между функцией prompt и функцией confirm?
prompt выводит окно с полем для ввода текста чтобы получить данные от пользователя, а confirm выводит окно подтверждения, без ввода, и получает только true or false.
3. Что такое неявное преобразование типов? Приведите один пример.
Это автоматическое преобразование значений, когда компилятор ожидает значение одного типа, а получает другого типа с помощью различных операторов.

1. let a;
2. a = 12 + "3"; преобразует число в строку и сложит
3. console.log(a);
4. a = 12 - "3"; преобразует строку в число и отнимет
5. console.log(a);
